% Lentejas
\newpage
\thispagestyle{empty}
\begin{recipe}[
source={La Mami y adaptación Propia}, 
portion={4-5 porciones},
preparationtime={\unit[1]{Hora}}
]
{Lentejas}
\introduction{
Me gustan mucho las lentejas, y sobre todo hecho sopa. La receta original corresponde a la de mi mami, pero la adapté a mi gusto particular. Esta preparación está pensada para olla a presión.
}
\ingredients{
    1 & taza de lentejas ya remojadas el día anterior \\
    1/2 & taza de arroz \\
	1 & zanahoria picada en cubitos pequeños \\
	3 & dientes de ajo picados finamente \\
	1 & cebolla picada a cuadritos finamente \\
	2 & Longaniza o  varias longanicillas \\
	& Sal a gusto \\
	& Orégano a gusto \\
	& Pimienta a gusto \\
	& Ají de color a gusto \\
	& Comino a gusto \\
	1 & cucharada de salsa de soja
}
\preparation{
	\begin{enumerate}
		\item En la olla a presión, agregue un poco de aceite de oliva.
		\item Corte las longanizas o longanicillas y comience a sellar en la olla.
		\item Prepare el sofrito en la olla agregando el ajo, cebolla, especias varias.
		\item Cuando el sofrito esté listo, agregue el arroz y revuelva durante al menos unos 2 minutos mínimo para granear el arroz.
		\item Agregue 3 tazas de agua.
		\item Agregue las lentejas.
		\item Agregue la salsa de soja y revuelva un poco.
		\item Tape la olla y deje cocinar por 25 minutos aproximadamente.
		\item Apague el fuego y deje enfriar la olla a presión.
	\end{enumerate}
}
\hint{
	Puede agregar un huevo duro para acompañar las lentejas en el centro del plato.
}
\end{recipe}